紋身好嗎？

如題

想紋邊

我會炸右臂

same

好唔好人地介定既咩 紋身呢家野你想咪紋囉
一件咁自我既事都要問人
你平時行路個陣會唔會問post問人行左腳定右腳先呀